香港未來既可能性

其實一場運動或者鬥爭，要嬴人或者同人鬥，得三個方面。
一係道德，二係錢，三係暴力。
後面果兩樣就同中共無得鬥架啦，呢個係事實，睇下港鐵比中共講一講車走示威者，第日就跪低，仲有國泰。前排見到人話罷搭國泰，其實罷搭最開心都只會係中共，因為一早睇國泰唔順眼，想全面控制香港航空公司。
而第一樣 道德高地，係唯一一樣喺呢個時勢下既優勢。
面對種種既不公，我地亦無可奈何地退出過道德高地，而緣頭或者係機場事件。
黑警/以武制暴係完全無問題，但希望手足們對於其他無咁嚴重既藍絲會沉住道氣，選用制止為主既方式? 之前都有好多po提過其他手法，髮型師等等都幾好。
至於裝修既方面，紅裝修藍裝飾應該算係共識? 但呢樣就要靠和理非們啦，因為裝飾呢樣野唔洗勇武手足做掛? 人人拎下memo紙又好A5紙又好，裝飾下啦。
希望至少咁樣可以佔據番道德高地? 因為似乎呢樣係唯一一樣野可以同佢鬥。
你可能話道德高地無乜用?但係戰爭有一樣野好重要，就係立於不敗之地，再等人有破綻，成功既機會先會大。好多好多手足以死明志，或者被捕被虐，正正係因為咁我地每一步都要好小心，先對得住佢地，我唔想因為我地自己做錯事而輸。

另外就係香港未來方面，首先一樣野我地無法否認既係，香港係缺乏政治人才，睇下依加個政府就知咩事。佢問我如果比我揀特首我會揀邊個，我答唔出，但我好明確咁講至少係我既決定，同埋民主社會如果做得差可以換，呢個係重點，但政治人才既缺乏都係事實。
同埋香港既地位係不斷下降緊既，我唔係話香港變差，只係香港既作用終有一日會被大陸城市取代，可能當錢放喺香港唔再安全時，香港價值就會慢慢減低，而經過呢件事，或者其實反國教到雨傘革命既時候已經明白，香港人既信念價值係完全唔同。到依加，無論係基層，中產，學生，專業人士都係黃既時候，無法掌控既野中共會點做? 消滅唔到咪唯有取代，好簡單。無論我地嬴與否，都要明白香港真係靠中國呢條水，而當中國唔需要香港既時候，香港會點真係無人知。

雖然講到咁，但我覺得香港人呢個身份無論點都改變唔到，加上無大台下，五大訴求缺一不可，談判無可能發生，因此呢條路都會好難走。但香港人既靈活多變，醒目係無可取代既。我相信無論點都好，香港人係唔需要食呢個政權既水，可以靠自己搵到香港既真正價值，而唔係只係一個比人洗黑錢炒樓放錢既地方。呢條路將會由我地呢一代一步一步咁走出黎，希望大家都唔好放棄，因為香港唔只係我地既出生地，亦係我地歸屬既地方。呢場運動如果輸左，老實講，真係唔會再有機會。所以我地要每一步都好小心，為我地既每一位手足，或者下一代爭取一個擁抱自由民主既地方。雖然我好廢，唔識出謀獻策，但係輸左既話，我驚香港人既絕望會令香港陷入萬劫不復之地...所以一定要堅持，即使可能經濟差左，但自由係無價既。

光復香港，時代革命

請你詳細解釋吓道德高地如何保護
每一日受警察殘殺/虐打既手足
舉例並說明之

打黑警，以武制暴從來無人阻止。
我講緊既係唔好咁易裝修同埋打藍絲咋喎
應該咁講，我地依加做乜都無可能保護到受警察殘殺/虐打既手足
只有光復香港成功，先有可能

我只係想我地每一步都小心行咋

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

最緊要係香港人唔好放棄
諗吓全世界有幾多人同我地同一陣線
唔可以衰俾人睇
謹記煲底之約